<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Launch X Bitácora de viaje on Bitácora de Viaje de blu3ming</title>
    <link>https://blu3ming.github.io/my_launchx_blog/</link>
    <description>Recent content in Launch X Bitácora de viaje on Bitácora de Viaje de blu3ming</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Thu, 07 Apr 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://blu3ming.github.io/my_launchx_blog/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>La cultura en el desarrollo de software</title>
      <link>https://blu3ming.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</link>
      <pubDate>Thu, 07 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://blu3ming.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</guid>
      <description>La cultura que se debe seguir en el desarrollo de software, y para cualquiera involucrado en esta, debe ser una que se enfoque en la cooperación y en el bienestar general. Con esto quiero decir que un buen desarrollador que se jacte de serlo, debe siempre buscar que su desarrollo ayude a otras personas a alcanzar un objetivo en concreto, no importa si es un proyecto pequeño para un grupo reducido de personas o un proyecto monumental que usarán millones de seres, siempre hay que buscar que este desarrollo sea de lo mejor, sea de calidad y sobre todo que sea útil para la tarea con la cual fue concebido.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mi ruta de aprendizaje</title>
      <link>https://blu3ming.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</link>
      <pubDate>Thu, 07 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://blu3ming.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</guid>
      <description>El programa de LaunchX para ser FullStack developer comenzó a inicios de febrero, y desde entonces hemos aprendido muchas cosas sobre el desarrollo, desde lo más básico a cosas un poco más avanzadas; todo esto de la mano de expertos que nos han llevado paso por paso en este proceso de aprendizaje.
La primer semana corresponde al OnBoarding, etapa en la cual vimos conceptos básicos para cualquier developer como son:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sobre mí</title>
      <link>https://blu3ming.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://blu3ming.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</guid>
      <description>Hola, mi nombre es Josué (blu3ming en el ámbito de la ciberseguridad) Soy Ingeniero en Computación egresado de la Facultad de Ingeniería de la Universidad Nacional Autónoma de México, me especialicé en el campo de las Tecnologías de la Información y la Comunicación (TIC&amp;rsquo;s) y mi enfoque está en el pentesting y la seguridad informática. Soy pentester amateur y lo practico como un hobby, con el objetivo de algún día convertirlo en una actividad profesional.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
